人民日報—劉德華取消演唱會就是港獨

你收皮啦傻閪
嘈撚夠未？

你收皮啦新會員
第一日識假膠大王老衲-?

關你撚事咩戇鳩仔

連納Dee你地唔識，仲敢係兩登開工乞食？？？！！！

連納Dee你都唔識，仲敢係兩登開工乞食？？？！！！

屌你老母你隻小學雞食撚屎啦屌你老母

假膠都高質d啦好心佢

垃圾

佢出品太多質素就梗係有參差

買棺材唔知訂

人民日報真係好癲

之前仲有五毛吹奏呢間党媒

應該由來自北京的㴝明頂上